老老實實 唔係要用好多功能果d真係唔洗買apple watch

都係平時睇下msg 睇下有冇人打俾自己 度下心跳步數 做鬧鐘
原來屌米手環都已經有齊
平時唔係好似我咁冇乜function用到果d唔洗買到2,3千蚊

對我嚟講淨係lte 已經超方便(公司/屋企成日行出行入唔洗電話跟身)

小米有鬧鐘？

屌，品味問題啦

帶 apple watch 最多俾人笑ifanboy

帶小米手帶，成陣寒酸大陸味

買唔起勞 咪買apple watch 囉

小米幫你度心跳
Apple watch幫你分析心跳
已經差好多個層次啦

唔洗咩 單係apple pay 已經冇得唔買

小米手環咁cheap邊個會用

有

要用咩功能先值得買？

AW有Spotify了

ECG

同d 大陸叔叔撞錶

Garmin屌打

其實apple watch有咩特別工能

其實小米手環幾簡約
如果係APPLE出你地咪又係餓狗搶屎

連圖都唔識POST....番鄉下姦田啦

支那人先多人用apple watch , 堅定流就唔知。

買GymKit Only

Apple Watch 邊度有分析

我戴左大半年都唔覺

我知啦 你應該講緊跑完步個d

最基本可以分類靜止心跳同活動時嘅心跳
咁先可以提供過高/低心跳警告

仲可以由心跳分析你有冇心房顫動
Apple Watch救人一命果堆新聞都係呢d功能嘅貢獻黎

你唔覺有分析係因為你依家個心仲係健康啫

一定係小米手帶最多大陸仔用

你第一句啱 其他都錯

過高過低係個app度set , 唔係分析判斷出來， 只要過左+last 10分鐘就會出alert

你講既心房顫動分析，根本無呢樣野，其實都係靜止時心跳過高警報，同分析無關係

唔做運動既, 隻錶根本係無用

都幾撚核突下...

Both on9

Apple watch轉Fitbit 真係r哂頭

除左個睡眠分析同充電 , Fitbit 有咩好過隻apple watch

你行路閒閒地個心跳都過百啦
唔識分靜止定活動，過高過低警告根本冇意思
唔係if heartRate>120 then Warning or heartRate<50 then warning咁簡單架

佢而家都係 heartRate>120 && step=0 && 10minsFlag=yes then Warning

你可以當佢分析既 但我最多叫佢智能

唔好搞笑啦 大陸人會用大陸野

AW S4 ECG

AW點知你靜止緊定活動緊 好明顯有加埋陀螺儀 加速度計 氣壓高度計既參數

好多人成人睇小apple背後嘅科技
例如每個鐘嘅站立提醒
你坐低不停fing手係呃唔到隻Apple watch當你起身行緊

屋企人join左AIA個vitality計劃每日要行指定步數
AIA送左隻屎米俾佢
佢有時行唔夠步數，攞住隻手帶不斷fing 就chok到幾千步出黎

好多fd都話買完返黎好後悔

其他smart watch一樣做到，好基本嘅嘢嚟

其實iphone 就算無connect AW錶/手環
亦同樣有計步功能(準唔準只係其次)

靜係個Apple pay 已經值得買啦

想問睡眠個app叫咩名
係咪auto sleep?

求所有app名

想測睡眠質素同心跳

諗緊fibit change 2 定aw 3

咪fitbit人地個自家app lo，你用AW用唔到架啦